警方準備清場be water 大家小心

【最新】警方指上水將會採取清場行動

又想打記者？

我無嘢講

push